有無人做過百老匯（電器）part time?

時薪有幾多？有無佣

不停比人點出去攞貨（港九新界）
長時間企門口做招來
扮客去對家check價

利申：前百記員工